{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160182?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 자연속으로나를찾아서펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00でチェックアウト時間は11:00です。 宿泊する場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数超過による入室拒否の場合、払い戻しはできません。 また、ペットは特定の店舗を除き入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、予約重複の際に先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿泊の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、駐車可能、渓谷隣接などの施設を利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "宿泊する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "特定の店舗を除いて、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の予約特典は何ですか？",
            "answer": "宿泊の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、駐車可能、渓谷隣接などの施設を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 362
    }
}